# Проект по созданию игры крестики-нолики

## В проекте можно много всего ещё улучшить, то времени не хватает(
Логины по шаблону 

user1
user2 и тд

парооли такие же что и логины 
example:  login :user1 password:user1
